有無人去Fuji rock 2018但未買飛

有事去唔到 放兩張早鳥飛+營地票